真牛市定熊市前夕？

牛
熊

我先

你幾時見過熊市咁多隻創新高

唔知 我都係股場新手

味遇正過熊市
正係覺得宜家好牛
宜家疫情對股市嘅影響好似只有利好

感染人數再創新高！
：好消息！死亡率進一步降低 隻野根本係流感d fd

感染人數下降！
：好消息！疫情受控 各個國家城市進一步重啟經濟

而家分明牛到仆街
有撚排升

有無人可以講下
美國總統大選會對股市造成咩影響？

拜登當選個肺市咪插一插
因為佢話要加稅

市場投資者對沖標普500指數後市可能出現的下跌？

国安法唔使理？